點解麥x玲年年都唔準都仲可以成日上節目

最記得佢tip六合彩

其實聽完就算

佢賣第二樣野既

大波

中

新年見玲波成年笑呵呵